10.1 大家記得仲有機場和理Suck行動啊

大家要推下和理Suck既Post，當然到時去唔去就你地自己決定啦

和理Suck行動可以分散大量警犬，今次真係要全港賀佢老母

推

push

唔知有呢個活動嘅快啲同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

朝早入機場晏晝出5區邊可行 班狗一封路 你天黑都未必出得返黎喎巴打

機埸同馬埸，每邊幾千人就夠，有效果就即走去join各區，黑警唔防就開拖，請幫推:

suck 5.0 機埸

suck 泥馬:

聲東擎西，be water

仲玩機場？要跳落海游水出返嚟喎

有信念就得

來了

又吹風？